薩爾達傳說如何用靜止器停低隻怪?

唔夠打人馬上網睇, D人可以用靜止器停低D怪動作 係咪要去某個地方UNLOCK新技能?

搵齊三個古代核心，去古代研究所整

唔該哂巴打 見人有得停低之後打人馬好似易好多

子彈時間？

Up下啲防具先啦起碼高級,依家有幾多個心?

5個心 加左兩段精力 打完水神

天才波

之後打左風儂火儂先打雷儂 會輕鬆d

人馬糧食....

你打贏左力之試練高級先講啦。仲有人馬有分級數，最渣紅色，雷神山嗰隻應該係。其他見到好快啲飛走

慢慢玩 唔使急喎
咁大個地圖隨意行吓先

時間停止器

停得幾秒，唔好期望太大